食醉雞火鍋吹波仔會唔會有事

d酒精唔係會高溫揮發哂嫁咩

個次我食食下斷左片

見d人食下酒心朱古力都話超標

食完一粒就醉左